每次喺街上連登都好撚驚

點解啲仆街仔係要影人
上連登得罪你

［突發］巴士驚現連燈仔

仆街仔

你俾邊個影咗

係街絕對唔會上

成日上，唔知幾時俾人影

我會睇下周圍先回post
屌 連登仔好失禮咩

啱，上個連登都要比人影相都真係幾無癮

唔係失禮係驚比人見到

坐巴士最後排先上，仲要望7附近有冇油頭毒撚先

驚咩，當街睇h 漫

開最暗上

小妺驚驚

屌我成日搭巴士上連登
我以後唔敢啦

影你

今日搭巴士都想留下言，但諗起呢個post，我就收手

捉到你了

圖？